一起身部電腦開唔到機

部電腦浸住咇一聲短既 所有風扇轉一下又停咗 係咁重覆 巴打知唔知咩問題？

解決咗 換第二個位ram槽無事了